支那直接在國企d 美金戶口加幾個零，會出現咩問題？

?

(破產！）

你自己單機梗無問題

人仔變真冥幣

點解

變相銀行埋單

點解要埋？

佢地要提款，錢喺邊度撥過去？

你係張紙度寫

51歲(破產！) 智力: 180
有咩分別?

加完d 零再去外國買野

大額交易都係堆數字 姐，唔會用實物鈔票

唔怪得你破產

你破產係有原因的....

唔比提款
全部電子支付

你係自己薄仔加幾個零，去銀行攞唔攞到錢

美國一早做緊

咁金正恩將國民每人戶口加5個美金嘅0,咪變發達國家？